Na obrázku vídíme pokoj. Vpředu je okno a stůl, kvetíný stojí na stůle. Sleva vidíme obrazek a postel, na poste spí babíčka. Správa je skříň, televize a rádio. Televize stoj na stůle vedle skříni. Uprostřéd je křeslo. Na křesle sidí žena a divá si na televize. Taký dolu sidí dedíček a čté noviny. Nahoře je lámpa.
